今日遊行一定無之前咁多人

巴士站無逼爆就知

哦

我都出緊去，唔係分化post